其實點解陰陽大戰記當年hit唔起?

近排搵返首op
好撚熱血
即刻有返唔少回憶
當年都買咗部神操機
而家唔知扔咗去邊
真心覺得人設 設定都好正
八雲好撚型
點解當年會hit唔起

因為白虎嫩穴好撚淫

而家聽到呢個名真係會笑

因為細路到後期開始睇唔明

因為白虎虎原太成日現身

有集玩觸手

係

睇住第一次超降神 勁撚好睇

啲招名好正

白虎嫩穴被人睇晒都紅唔起

最後果集係咁出新手印同新形態

我記得以前GBA模擬器有dl呢隻黎玩

去啦 炎帝

青龍木雨水好撚型

當年tvb播嘅時候集集追

想當年日日4:30定5:00開電視睇

最尾大暴走

最近睇過漫畫 而漫畫我發覺係兩回事.....

型到 漢字名

靈騷亂燦燦

太極千字文都好睇

巫女

逆手下剋上

次次都係怒濤斬魂劍
仲要三連擊
第1集用到第50集
睇到我嬲

真

細個諗佢每隔兩集出下新招唔得既

hit喎
到而家仲有人畫h漫 (白虎x男主)

CoCo果個?前傳來熱血好多

應該係 但同我想像好唔同 而且好短

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

西海道虎鐵

破軍狐影斬

好多人有睇過
童年回憶

五行奉神劍

白虎嫩穴唔係人人都啱

有聲

我覺得漫畫好一般，劇情太簡單
動畫版仲好睇

因為部遊戲機貴定唔好玩?

無記錯coco漫畫係講上一代神操機

係呀 講八雲 亂月逆式係boss嗰套丫嘛

有個問題 前傳式神 同神流班人的式神撞左

八雲勁到仆街
重要好撚有型

真

真 我上年睇番先知咩事

當年我仲買左部神操機
但係因為太沉迷我爸爸發火一野掉爛左條屍都無埋
震！齊！兌！離！仲要睇Coco季點樣大降神（好似係反手結印）

佢係特別版神操機 好似係圓形

神操機幾好玩

圓型好似係舊款神操機

集集追 到公佈原來除左 天流 地流之外 仲有神流 果下 好正 因為一值個玩具版 明明藍色機 係寫 神 字

而家見到仲有得賣

如果出PS4 或者online game就好

邊度有？
想買龍王傳說同神操機返黎玩好耐 圓一直以來既兒時心願

細個無玩神操機同暴龍機 依家有冇得玩翻
白虎好似飲醉酒果招好正

個個叫阿媽好耐先買左部神操機 點知係翻版 個樣就神操機 遊戲係數碼暴龍

醉無縛雞之舞!

其實好紅

有睇過既邊個會唔記得離震離兌, 北海道虎鐵..

不過佢衰在玩具週邊產品唔成功....睇完動畫就算....無得同朋友玩玩具

咁正

細個買過兩部 一部白虎一部青龍
自己同自己對打

現身

好hit呀個陣我記得

好hit
細個有神操機

屌我將佢同太極千字文撈亂左

果陣買咗白虎虎源太部神操機，連屙屎果陣都拎住嚟玩

D招式名型撚到
百鬼滅衰擊

咁都叫hit唔起

爆砕牙点突嗰倒數畫面壱秒打參拾伍拳

+1

好撚正 幾年前仲特登搵番黎睇
仲買埋部神操機黎fing

細個買過個tv game幾好玩，有個體感感應要跟住個mon離震離兌

可惜個陣唔興玩續集

離 震 離 兌

細個有部圓形黑色嘅，超鍾意
嗰陣覺得好型

點會唔HIT，老實講TVB時段嘅熱門動畫，第一數電童、第二就數陰陽大戰記

咁都叫唔hit咩
起碼當時我啲同學仔個個都有睇

個陣有個式神表
跟住會睇下自己生日係咩節氣
之後再睇自己嘅式神係邊隻

火焰嘅火
黑暗嘅暗

弱好多喎

週邊好似得神操機咁

應該話點解冇續集
正常大熱都食住個勢
點會浪費咁多設定一下就收咗皮

係 真心可惜

邊到有 求

有冇人記得有套叫藍龍？

有 有nds game

馭龍少年？

契約完左就會番番去
可以同唔同人訂契約

唔係, 鳥山明做人設, 紅祖藍唱OP果套, 主角個影係條藍龍

值得更紅

睇過 第一季好睇 第二季一般

想重睇 邊度有得睇返？

青龍木羽緒型能到
d招名又正

純綷為教人漢字

認同

漫畫打得超勁

一個人有五隻式神個條友，型撚到出埋h漫

八雲

藍龍係鳥山明畫 個個都悟空樣

馭龍少年係白龍黎

youtube

好睇係好睇，但後期故事複雜，下下都果幾招，玩具又難出

當年成個暑假就係玩戈部機

呢套嘢好撚正
廣東話版好睇

後期快進化都好正常係咁吸經基本型態變到final form

記得中前期有隻角色好op

呢套野首播係逢星期六、日，重播係一至五三點幾至四點幾。

初期未攞西海道虎鐵，邊有得用怒濤斬魂劍？
攞咗劍之後都仲有出百鬼滅衰擊、破軍孤影斬、醉無縛天之舞等等。超降神之後又有新招。

以前細個係街玩神操機

印象中 佢好似話啲出招表刻晒係世界唔同地方
咁佢地點知 啲招係唔係自己可以用 同埋咁多隻式神個個人5-6招 咪刻到周鳩圍都係

細個最中意青龍，佢出場方式同講野都串串貢但又真係勁（印象中）
白虎嫩穴呢個名真係世界級
早幾年YouTube 有成套粵語，而家唔知仲有冇

gba果隻好玩

第二季打大戰先好睇

知唔知邊到有得買神操機

我屋企仲有部機
Btw 青龍啲招真係型好多

離陣離對
式神
西海道苦鐵
現身！！！

唔記得晒個故仔講乜

因為白虎嫩穴係黑色 違反商品說明條例

呢套野真係爸爸聽到都想睇 又白虎嫩穴 又晨操姬

心 技 體

最尾嗰集應該dum咗所有設定資料出嚟

咪又係百幾蚊

龍王唔貴 之前台灣見到廿蚊港紙一部

之前coco抽中白虎機

想知邊到買到部機，想買黎玩下

我都想知

對大降神小銃逆鱗爪1941齊射

八雲好靚仔好型好撚好j

Btw條友有啲似太一

細個好鐘意玩依兩部機
仲有個捉鬼機
搬左幾次屋唔知去晒邊

又白虎又太極
架仔憎韓國人既程度
就好似香港人憎支那人咁樣

個個都識
點紅唔起法

乜野唔hit 舊野我都有係玩具反斗城買wo

仲有一套唔記得
有冇人記得一套揸住個雪糕筒召龍個套叫乜

Pish

龍王傳說

像破風，一起繼續衝

呢套最後又係失控

依套野係會做成小朋友心理陰影

呢套好睇

有無講過點解八雲可以有五個式神咁多
招絕招真心勁

On9

紅得起就好似數碼暴龍咁
咁垃圾都狂出續集啦

馭龍少年屋企有d龍既公仔